(超新手) Dead by Daylight 被虐區

www.twitch.tv/hatali1119

推

求指教

巴打咩rank?

18😂

認真睇高手玩1場 學得快過過自己玩10場

香港玩家himte
台灣 guoguo
唔介意係大陸就睇samc

巴打都有玩？

一齊玩？
自己玩好悶 玩下玩下就11rank
係咪玩得多就可以升rank

依家版本係人類超有利 好易升rank

有 不過平時返工少玩
所以少衝rank 得rank5-6

好呀 巴打係steam?

大家組隊？

巴打 qte 有待改進

我覺得係太多時間唔係做緊實事
其實鬼未到唔駛咁樣周圍避
多啲時間修機仲好

同埋唔好成日慢行 比啲信心自己直接跑

多謝ching

可以同巴打玩一兩場

巴打steam id係咩？

新手留名 唔迫點玩

Ar_Don

我add你先

好似searxh唔到
一係你add 我
我id係1067806180

add 左

好，我完左呢舖一齊玩

唔見你on

玩開人定killer
利申: ghost face上過rk1

小貼士 唔好走去角落回血
同埋被鬼追唔好跑去邊邊位

玩開人😂

技能睇下抽唔抽到貓眼
killer往你個方向行會有提示，所以幾好用
玩多d睇下自己想做咩類型
有d人中意溜鬼，有d中意修機，heal人，拆勾
每張地圖睇下邊個區係冇咁易比killer斬中
另外我唔建議隨便跑，特別係開局，因為地面，牆，樹幹都會有跑痕，如果你開局而killer唔係離你太遠，有機會估到你位置

我就係中意溜鬼 所以多數都跑

知你識溜，我即刻唔追你
年中有唔少人中意溜鬼，我多數最後先殺
特別係攞flash light果d

我中意 但唔係追住佢黎嚟玩
佢唔搵我就整機

btw, 我成日都比人話係camper + tunneling
camper都上到rk1
爆爆變做退退果期都仲keep到rk1

face camp 先扣分
回防同tunnle 又冇事嘅

真
做killer真慘, 成日都比人話
人地4個人組隊, 我輸左又要比人笑

係 所以我係見到完全face camp 果啲先會講
平時都gg 算

我做killer成日放生晒啲人😂善良的killer

ching留個steam id一齊玩？

Search唔到，不如你試下add我
1067806180

Yes, added

ching想打就pm我

今日應該唔得要温書

巴打玩開鬼 玩人應該好快上手

唔緊要得閒先玩

最高上到rk4但多數到係紫段

我玩DBD比鬼追時會好LAG
所以只可以睇人玩
現版本其實合乎官方2殺2走

電腦問題？

我都唔知其他連線GAME正常
整機都正常,一比鬼追會卡卡地,跟住鏡頭一轉就訓低左

幾點開台?到時望望你撚鬼勁,廣東話係YOUTUBE都會有幾百人直播睇

我間唔中開 通常夜晚開

當你勁時,可以考慮下去YOUTUBE
我睇緊了

巴打是咪玩人好勁？

有排先勁

玩左幾耐?300個鐘都唔識勁
就一世有位台主3000個鐘都咁廢
人都係識走位,幾時放板咁
現在版本超岩新手玩,之前場場都整機圖騰
整完機又一刀
普通玩家經常3,4殺

玩得10幾20個鐘咋

開台

好難玩

樓主不如用一d可以冇心跳嘅killer先
我自己都唔擅長揾人，所以都係靠隱藏自己去突擊

買個入夢鬼.包你屈到新手

10點半應該可以同樓主玩
岩岩完mid term

好呀

減壓時間

版面冇轉到

轉返

樓主我add咗你
得閒一齊玩

好呀accept左

最鍾意teabag啲垃圾殺手
利申:季季都rank1

如果單排嘅話就ok
琴晚打左場做killer，對面4排rank1 ，我已經每個勾左2次，最後先勾死得1個結果比對面笑我
e家爆爆變左退退，個個rk1 survivors 以為自己好勁
都仲未計有時d人4排帶key 衰到仆街
風氣好差

樓主唔介意英文, 可以睇下下面的youtuber包你學到野
1. not Otzdarva
2. Monto
3. PainReliever
4. Tithi

好難玩。。次次都比人捉到
醫生同開槍鬼好煩